連登有冇Halsey嘅fans?

新出嗰首Finally//Beautiful stranger好撚正
仲有Graveyard, Without me
舊少少sidetracks 仲有Angel On Fire, Color, Bad at love都好正

連登有冇師兄追開

佢把聲好好聽

Without me BBC 1 live

佢把聲再唱埋Acoustic 真係冇撚得輸，個人覺得Graveyard(Acoustic) 仲正過原版

Halsey 超靚聲

blue開始聽

想聽佢唱him and I live

Without Me

Colors acoustic版正到..

my ghost where'd you go
i can't find you in the body sleeping next to me

好撚中意佢

Nightmare acoustic一樣咁正

without me聽咗一次就上癮日日播

我中意首 Eastside

Die for me

Sorry

佢唱咩歌都好聽
live又穩
G-Eazy真係垃圾
女朋友又專一唱歌又好聽身材好樣唔差
都出軌

感覺Halsey 喺香港fans base太細，係咪冇咩可能嚟香港

You’re fucking salty cause young Gerald balls deep inside of Halsey

有

佢啲歌我都聽
現今一個唔錯聲線特別嘅歌手

舊歌colors都好好聽 之不過香港好似紅歌 唔紅人 次次都要講closer 先有人知

呢個真

識貨

Die for me段verse

without me超好聽

原本clockenflap 咪唻
Cancel 左咋

齊上齊落 遲d 再聽

好撚期待佢隻新album，仲要等成個月

以為係個隻朱古力

陳茵薇個樣有啲似佢。。。btw 好鐘意佢首Without me 同graveyard...新個首都ok

Hurricane
佢依家好似同evan peters一卜難

一齊

Colors

hurricane同drive最愛

鍾意佢都係由呢首歌開始！

Ghost真係J咗好耐

所有halsey嘅歌都有聽

幾鐘意佢把聲沙沙地咁

今日出左新專輯

When I said it’s her and I that shit was a lie

覺得真係麻麻地有啲失望

好聽嗰啲已經當single出哂令到其他sidetrack好似比較失色

Graveyard

3am 幾好聽 唔算好麻麻

Victoria secret Halsey without me liveeee ho jeng

有啲要聽多幾次先好聽，聽咗幾日覺得Ashley,3am,killing boys同Still learning都唔錯

最難聽同bts果首

You should be sad 正到仆街